智慧齒開刀後一問

想問開完刀要過幾耐先唔會腫同痛
我過左10日都有仲腫(1蚊大既肉粒）同埋痺痛(飲水撞到個窿時）

我只係剝完個一個鐘之內痛 之後食藥就唔痛 同埋完全冇腫過

我一個星期就唔痛. 兩個星期就消左腫. 就快一個月就折線.
未折線期間有一邊又係有粒野. 後來壓下壓下佢就爆左 流左d好臭既黃色水出尼. 可能清得唔夠乾淨有污糟野藏左入傷口
後來我一食完野就好小心清理乾淨傷口. 每次都用漱口水當消毒 就無事了
但最好搵醫生check check

粒野係白色? 幾大粒左右?

我冇腫過痛過，個專科好堅

2~3日 to 一星期

我分兩次剝哂4隻
係剝完嗰日有小小痛
第二日已經冇乜事
d止痛藥冇食過

要睇開幾多刀

一刀就最好快，都會你咁痛

我當年開咗三刀

痛到pk

*一刀最快好，都會冇咁痛

記得好似暗瘡 白白地 黐住啲牙肉 本新細細舊以為係腫 點知愈尼愈大同賣其餘三隻都無事 爆前大到有一隻牙咁長但唔係好闊

開完刀基本上唔痛 食住消炎藥
一星期後拆線果面已經可以正常食到野

一次過mock 4隻，兩日已經完全無事，個dentist 好掂

個窿原來會合埋
我剝左一個月
呢排飲水都有D痛果位

Same

想問下剝完一個月去洗牙會唔會太快？

開刀剝完一星期就拆 仆佢個街個窿而加食完雞髀有成舊肉攝咗入去